竟然香港呢個極權國軍已經可以輸出政治犯 下一部暴政係乜？

王志民下一步想點殺？

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣